有咩辦法stop笑點低嘅人

話說頭先過馬路
見到綠燈閃就等下round

之後有個呀叔（我見個背影似）
用火影跑嘅姿勢沖過馬路
即係烏前個身，雙手向後舉果隻

我個fd笑到痴線咁
仲要係到扮
比路人睇馬嬲咁睇

點stop佢好

堅好笑喎
如果我在場會同你朋友一齊扮

打柒佢

唔係公司附近都可以諗下

好想識你朋友 一齊扮 衝呀！

唔通得我唔正常

睇字都笑咗 sor

「香港人要識放鬆」

快閃行動 去sogo 條大馬路一大班人衝過去

諗到都覺得正

巴打 你終於發現了

有本事就維園玩

太遠，太子花墟ok？ 陣間出去

我一路做一路唱
「急風裡給委託了，忍者要出招了」

我覺得好好笑